恭喜 宮城__良田 李志誠同學 你上左星島日報頭版

我勸你快D 坐大飛走佬

係咪想逼到人跳樓呀

傻閪

no fear

唔係假膠?

假膠都推到上報

玩大左

柒到

#fearless

如果借刀就慘囉…

假膠嚟

有乜咁慘？

止貼必火

一個好地地一個連登巴就快比你地逼死
點解要逼害佢 點解!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔好推Plz

召喚李志誠

我屌到你全家祖宗十八代都出火啊火你老母

上左頭條日報

推爆佢

香港已先後跟18個國家簽訂引渡協議，包括澳洲、加拿大、新西蘭、英國、美國、菲律賓、印度、荷蘭、新加坡、印度尼西亞和馬來西亞、斯里蘭卡、葡萄牙、韓國、愛爾蘭、德國、南非和芬蘭
志誠__良田同學
記得唔好去依18個國家啦

上報了
連囝都救唔到你

我冇念過報紙佬咁仆街 都未知真膠定假膠就開post

呃資助正仆街

唔好推

唔好再推啦

李誠良田

唔差在推埋份plagiarism 想睇佢直播奶閪

扺撚死 理撚得你真定假 我好撚開心

大家唔好推啦

最多咪炒車
推

唔好推啦 好慘ha

就算炒車對巴打們冇影響

你個名

有都係星島日報啦

一個假膠都可以搞到咁大件事
笑左

記者真易做 MON POST 就有頭版

#staystrongplagiarism

星島明天鎖售量急增

睇連登好過睇星島 HK01 啦

佢啲料咪又係係度搵

勝利球迷，抵撚死啦！

屌竟然係呢單上報，仲以為係plagiarism單嘢上報
呃津貼正仆街, plagiarism正仆術，借刀正仆街，假睇仲仆街

A1

成世仔最威今次

李城無喇

我覺得佢係假膠多d

推到上蘋果東方大公文匯

坐監咪冇得幫女朋友奶西囉！

人冇事先有得奶西架麻

今晚11點半，中環碼頭，我安排左隻洗頭艇比你，去避下風頭啦

#fearless
#metoo

假膠都上到頭版

抵撚死呀
幾多人想申請全額都唔批呀

rip

一蚊資助都冇

上報人士借力定假膠

Pick a side

李同學，今個聖誕份禮真係大

成個熱門都係佢啲post

宮城志誠 vs 司徒奈奈

邊個贏

難分真與假

我這些真喺窮撚就咩都申請唔到！

原來噉撚多報紙佬睇連登！

而家啲傳統media

但隔籬嘅中國大陸人就可以盡情地呃香港呃福利，因為賣港政府根本就唔會查！

如果係借刀 後果會唔會再嚴重啲

有冇人識佢
想睇下佢條on9柒頭個樣

體育台大佬李城良田都唔識

過街老鼠勝利球迷出個假膠Post連報紙佬都撚埋

佢借刀既話 真係玩大左了

有冇poly同學仔幫手起下底

就算而家認死狗都大鑊

志城良田#fearless

闖出大頭佛

推

條友好假膠feel

大家唔好推 ok?

良良好慘啦
大家唔好再推

放過人地啦，千祈唔好起埋人地fb,ig

李志城
唔怪得佢支持李斯特城

波台果然冇個正常

Ho ball

上連登，勿認真

唔好推啦

#Fearless

推到佢落樓

我諗李同學都差唔多俾你地逼到跳樓

完了吧如無意外

腥島，狗也不吊

#Stay唔識串

樓豬Stay strong

你地仲有無人性 仲推 誠誠已經好慘啦

無人推啦，但係熱門有5，6個post都係佢，
好撚難唔覆佢

點解check到真名？

件事咁假膠feel 都可以上報

係咪之前話老母唔記得自己有成百萬冇報到嗰個？

佢自己係佢既post upload 相但被其他巴打睇到有全名既email account 不過唔知借刀定假膠

Yup

唔緊要啦，成百萬都唔記得，俾人查同上報紙都唔會記得

跳果陣搵人做live ok?

今日有同事話我知而家D人呃資助收收埋埋成百粒,睇返先知原來係連登巴打個post

此貼必火

[quote][img]

Pish

呃納稅人錢

會唔會係假膠
條友近排幾單大野
樣樣都夠唱幾日
二單在得監

佢擺明假膠
出過咁多個post 都有傻尻中招

史上最大炒車案件😂😂😂😂

宮城_良田=on9仔

老實講，如果比你揀，你會揀一個對你有用定冇用嘅人做你女朋友先?!!!!!!!!

又開新post